驚條撚蒙面法

一於全民蒙面
遊行無不反對已經係犯法啦，
有支激光筆犯法，
著黑色衫犯法，
係街鳩企又犯法，
再加多條法又點話。
會出街既始終會出，唔出街既點都唔出。

都話緊急法先係戲玉今次可以用黎過矇面法，下次可以無限期押後區選

民不畏死 奈何以死懼之
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

日日化妝舞會啦喂